
                      Me gusto es muy psicológica, con excelentes actuación, se maneja bien los perfiles de cada personaje, son dos horas donde queremos saber en que terminara todo, es buena opción para ir al cine..
        
            